[集思廣益]急!!!送咩俾男朋友好呀?

是咁的 聽日就同男朋友一齊2年喇
諗左好耐都唔知送咩好
之前送過既多數都係手工野 eg.蛋糕 曲奇餅 頸巾 皮革銀包 記念冊等等
諗到頭都癢埋

其實係想各位巴絲俾啲建議
你會想女朋友送啲咩俾你
女朋友又曾經送過啲咩週年禮物俾男朋友呢

唔好同我講包住自己送俾佢

推呀

pish

唔好沉推

整個20連先

煮餐飯比佢

1

希望收到林寶一部

呢個都想 不過可惜佢呀媽係屋企 會嘈 就冇得2個人靜下sweet下
我屋企人又未接受住

學生黎咋賣身都唔得

你唔去做雞 邊到有錢俾我養你呀

送頂帽比佢

condom

講笑咩

自製屋仔模型，入面係你同佢

諗起個場面都好笑

佢睇波既送佢愛隊波衫

長洲一日一夜遊 送多盒套比佢 開心曬

比佢

呢個都好喎 心機野好sweet

綠帽

求其送個東海堂cake 著條褸屌裙上佢屋企
切cake 唱首happy birthday 就入房屌閪
又食又拎咁已經好開心
你可能會話我膚淺 不過我話你聽男人就係咁膚淺
温馨提示 天氣潮濕又熱 記住洗乾淨先好上去

等我問下佢鍾意邊隊波先 冇聽過佢提過

送男士香水

整蠱佢當禮物

笑死 係2週年呀!
不過到生日可以參考下 thx bro

貞操帶

拎埋包炭入東堤

好sweet 最衰呢排考試 放假去玩返夠本

送過cardholder 因為佢少帶銀包出街 cardholder好用好多

千奇唔好送手工野thanks

唔洗講咁多啦 想分手就送ps4 / switch
唔想分手就book間房，綁條絲帶係個頭
俾佢扑翻一日一夜
夠架啦

會唔會臭死佢 btw平時身上面嗰陣味都j死我

你隻豬

無知一問係咩黎。。。。

陰唇

送電腦野

呢個夠實用

男仔唔鍾意?

收到
巴打條女都係咁?

送個moon俾佢

最緊要佢會日日用 日日帶住我送比佢既野出街

送自己真係唔錯
10個男人8個都怕收埋d 唔等使既野
最慘又要扮到好鐘意 屌
銀包 皮帶 都可以 不過睇經濟能力
如果你男友做緊野/用開貴野
你送得貴又肉赤 平又唔知換唔換好

錶？

送帽

自制皮革品

我送左apple watch俾男朋友 佢好鍾意

最慘係找地方收埋
找到又唔一定記得
佢找翻又話我唔好好放佢啲野
找唔翻又話整得好辛苦點可以唔見
利申，好多垃圾係屋企

Budget幾多

上次週年紀念去左韓國扑到天昏地暗

自己男朋友 你問我地托柒

講起就把鬼火 之前佢生日 送左個手工皮革銀包俾佢
個銀包整左我6個幾7個鐘冇停過 針拮到手指頭都損
點知送左俾佢 佢即場將舊銀包啲垃圾收據 卡呀紙呀 冚家塞晒落新銀包到 仲將成堆散銀塞落啲卡位 唔止 仲要塞埋舊電池落去 就黎賺爆個銀包
之後同我講 呢啲皮銀包要操下架 要操下

激到我就爆血管睇到都眼火爆

假鳩

好sweet呀

我諗2 3千都最盡喇
佢返工 但唔係用開名牌野既~ 買衫都鍾意去uniqlo到掃

睇落好慘但欣賞下女朋友嗰份心意啦

性感底褲

錶都好! 不過佢手太幼喇 佢同我講過佢帶錶都唔好睇 所以等佢操大隻仔啲隻手粗啲先買俾佢

豹紋

揀返細啲錶表咪得
咁你送啲大隻奶粉俾佢啦不如

我都好想女朋友煮餐飯我食 咁就已經好開心

好正咁

一定有機會

同佢一齊飲埋都有 幾好味

其實好兩極，我女朋友織過頸巾比我鍾意到不得了，縱使我係個好怕熱嘅人
但如果唔係頸巾，係擺設，我應該會o嘴

近排我想要嘅野係hand spinner
可惜女朋友話幼稚 大大力咁屌死左我
然後我話想同朋友一齊玩mon Hun 佢當我係妓女咁屌
我就賣錶嘅 近排鐘意d停產左/執左笠嘅舊錶 大約5，60年代左右 平嘅幾舊水有 貴嘅幾千 佢當我係一個死左 有精神病嘅妓女咁姦我屍

前幾日佢話五月中去韓國旅行 要我支付3/4 旅費
我話ok

成套佢真係多謝你

我都煩緊兩年買咩好 本身想送手工野 但男仔又鍾意實用野
第一年送左相薄寫啲野+散銀包仔
今年可能買衫

咁人地本身銀包係放呢啲，收左你個銀包即用已經好撚比面你不如帶兩個銀包出街，你嗰個淨係放銀紙好唔好

我想要vr

女仔做主動其實仲正

都盡量想係實際啲既野
頸巾都送過架~ 但佢好似帶得冇幾多次 又直接拎左去用洗衣機洗 洗衣機打到啲毛毛飛哂出黎

成日覺得佢唔珍惜我花心思送既野俾佢有少少頹

巴打唔好唔開心

我係咪識你

有冇諗住買咩衫好

俾啲提示等我俾我知道你係邊個都好喎

送個西

一早都預左送俾佢架啦

波衫 銀包 皮革嘢 2週年相簿 鞋 我諗大概咁多？

party room ?

爆炸盒 自製故事書

你又用得佢又用得

({!})

其實我都想收禮物呀男朋友

送自己

差波衫未送過 有得諗

送個仔俾佢

想問你地幾多歲?

支票

咁sweet

爆炸盒 呢個係咩一回事

再飲我就大隻過佢

我19 佢24

唔洗搞咁多野啦 多d關心下錫下佢就夠

更正 係25

agger 呢個不嬲都要

你塊閪

10個月後先有得收喎呢個

宜家先諗 唔得喎咁樣

一係花心思整餐好食嘅俾佢

送D私人時間俾佢
等佢唔洗再應酬你

想入分身ac?

講得好好

做愛囉 含撚口爆吞精對男人黎講呑埋都幾大意義

其實可以由朝早準備到夜晚
不過要好有心機先得
睇得出你好愛你男朋友

飛機杯

送隻錶比佢

幫佢含

其實收啲手工野我都幾開心喎
反而我覺得手工野會比就咁用錢買嘅野更加好，唔知係咪因為A2嘅關於

同我夾手夾腳送綠帽比佢

然後拎去化寶爐化左佢

絲打男朋友著咩返工？
如果係西裝可以買條靚belt比佢

有內疚感

好多人都想女朋友整餐好既食

唔好咁啦。。。

SM道具

深喉口爆吞精

送過手工野 立體禮物盒 一打開盒會有好多相 機關等等
扭計骰咁既相集
男朋友係中意手工野
仲有衫 銀包
皮制鎖匙扣

可惜便服返工 著西裝實好正 送belt fit哂

口爆

今日同女朋友3年,佢送左隻錶俾我.我乜都無送俾佢,因為無時間搞.咪照又係咁,所以唔一定要送野

你話我唔送野俾你，你係我生日都唔洗送野俾我
我好怕麻煩

大時大節個啲唔好特登諗買咩
又貴又無謂

你同我係一齊過就夠

一齊順利佢好快就會同你求婚

錶 衫 鞋 飾物

送白色床單

買件性感既泳衣同佢去沙灘
記住叫佢問老豆借車

鮑魚

又幾好笑

買個condom，
兩個唇夾住個condom，
之後兩隻手放係後面，
輕輕係佢耳邊同佢講一聲，
生日快樂

搣開個包裝
吹漲佢再拮爆佢
輕輕喺佢耳邊講一聲
Surprise~

欣賞還欣賞
但有時真係心諗 做乜鳩
我女友整左本野 放我地既相 去過邊度玩
佢次次Update 完就當送左禮物

用唇夾住Condom 同時間 要係佢耳邊講生日快樂

高手

認真
Book間房 著件性感少少既衫 同佢扑野
如果你可以搵到多個女朋友同佢3p
一定好開心

實用啲既野

同我諗既一樣

睇下佢有冇咩爛爛地又未換既，咪送個樣野比佢囉

制服誘惑

Ps4
Game

手工野=垃圾
實際d

送頂綠色嘅帽最好不過